有無人鐘意睇精神分裂既戲？

以前已經好鐘意黑天鵝
朋友介紹我睇一套20年既動畫 – 藍色恐懼
真係好正 原來黑天鵝係買左佢版權再拍
巴絲有無其他精神分裂電影介紹？

附上link一條

思裂

Shutter Island 算唔算？

fight club

思裂我都有睇呀！但好似太離地
最後變左野獸

未睇過 但我上網search左話好難明
大概係講咩架？